如果亞軍延win 到 我拍片屌鳩共產黨放上百度

絕不走數

留名睇樓主被消失

Lm

留名

用蝗語不了

唔撚洗了

你連審判都過唔到啦

點解係要開燈post